！！！！！！我要梁天琦特赦！！！！！

佢唔係暴徒，佢係香港之子

我要天琦出番黎！！！！

天琦

推!!

天琦是個好男孩

心痛今日冇人嗌釋放民運人士...
5年前既事好似冇發生過咁...

推
我都好想佢出返黎

釋放所有政治犯！

梁天琦 黃家駒 盧建民 容偉業
莫嘉濤 鍾志華 何錦森 霍廷浩
陳和祥 鄧敬宗 李卓軒 林永旺
吳挺愷 麥子晞 許嘉琪 薛達榮
楊家倫 鄧浩賢

一個都不能少 !

特赦政治犯！！！！！

釋放政治犯！

天琦！！！

現實D講，天琦咁大影響力，出左黎港獨都似，所以佢地一定唔會放人

梁天琦！

釋放所有政治犯！
梁天琦！

釋放政治犯

我等緊呢一日

釋放天倚！！！

等緊睇倚天屠龍記2

Push

不追究黃台仰 李東昇
讓他們可以回港！

佢出返黎帶頭衝既話，真係唔敢想像多左幾多人。

唉 呢個簡直係香港之子

我想問 梁天綺 放監之日

有無人肯集籌 捐d 錢比佢

佢放監的日子係香港人欠佢

明明高材生搞到咁

希望唔好變毅進星 事件

推